林鄭而家真係最後警告 你再咁搞落去真係攬炒

如果示威者一連三日迫爆機場
香港國際都市聲譽將會不保
全世界都會知香港原來已經失晒控
黎左分分鐘走唔撚到

外資都會陸續考慮撤離呢個危險都市
而你將會作為香港同中國既歷史罪人
你同你既家人 家族將會遭受幾百萬
甚至幾千萬人既怒火聲討 追究
甚至可能係報復

你係咪真係要迫班人攬炒？

你=林鄭

攬炒對佢冇損失,佢攪亂台灣已經死罪,老解出佢可以做多幾個月,反而真係和平解決佢就即刻比人換

係

出文宣圖

冇人有幾百萬，攪炒囉

推

林鄭順應民意 咪無示威 無攬炒 保經濟 保民生